［勿中計］請暫緩一切裝修行動

而家咪撚再討論要裝修啲咩鋪頭
裝修去到呢個位係時候要停一停
而家開始所有帶風向撚，話要裝修乜乜柒柒
一律係鬼

記住我哋係文明嘅示威者，必要時勇武
同班冇腦暴力嘅藍絲/毅進仔係唔同！！

唔好係又裝修唔係又裝修，仲要搞到炒哂車

裝修呢啲慢慢等個法案過咗都未遲

唔知幾時有班風向撚/鬼 刻意將勇武極端化

就係想食住個勢令到我哋班勇武仔仔愈嚟愈激進，搞到佢哋好似走火入魔真係變到暴徒咁，乘機和勇分化

唔止裝修，總之連登就出現咗一大班風向撚 意圖分化，有啲又話港島遊行，有啲又話開花

政府而家愈嚟愈束手無策，就開始派鬼滲透連登，各位手足要加油

推1

冷靜呀前線
一定要通過人權法

推2

推3

推4

推

推推推推

Push push

勇武唔同暴力啊 千其唔好走火入魔歷史話俾我哋知即使最後成功都只係會由一個極權變成另一個極權

文宣開始跟唔上

人人文宣！

推，裝修視覺效果太驚嚇，嚇死d和理非

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

唔好再裝修了
唔好再私了
香港人要用令人同情
令國際 藍絲同情我地 去幫我地

唔好比藉口依個政府
已經聽到身邊淺黃既朋友
話開始驚 都覺得暴力

連儂牆唔係大晒 冇地鐵冇巴士你連儂牆寫得幾感人都係會走向割席...

前線保持清醒呀
今日推推特文宣推到痴肺,有時有D野你係兜唔到, 好似黑警既721咁

裝修完有記者會影到啲相㗎嘛
會嚇親淺黃或者中立嘅人

利申 不割席

只係想remind 各位做嘅一切要對準政權

切忌被仇恨支配

會同情抗爭嘅就唔係藍絲
國際只係會口頭上阻止中共大屠殺
唔出現大屠殺，國際係唔會真正出手嘅，咪天真
咁耐以黎只有美國有真正幫拖，之後都會係

Exactly! 推！

勇武唔同暴力
千其唔好走火入魔。。。
歷史話俾我哋知即使最後成功都只係會由一個極權變成另一個極權

其實手足無可能全面破壞港鐵站，必然有輕有重。也沒理由警方全無辦法，拉人；特別是部分站是在狗屋旁的。有理由相信，政府想將影響市民生活的責任，全推向抗爭者身上。不要幫他吃死猫